# Tp4Integration
## Precision

Il faut utiliser le backend produit avec spring :
https://gitlab.istic.univ-rennes1.fr/fleroy/tptaaspring

de préférence sur le port 8080 car sinon il faut changer le port spécifié dans les méthodes de kanbanApiService
## Configuration et lancement
ng add @angular/material

pour installer angular material

ng serve --proxy-config proxy.conf.json

pour lancer le projet
